[懷舊] 有無人玩飄流幻境羅德島傳說Online?

飄流幻境羅德島傳說Online

遊戲簡介
《飄流幻境Online》（英語：Wonderland Online）是由中華網龍研發並營運的一款2D Q版大型多人在線角色扮演遊戲，於2005年12月14日在台灣公測。遊戲在大陸、美國、港澳都有營運。

遊戲以荒島求生為主題，玩家需要通過收集素材來探索世界。遊戲以古文明的幻想為題材，遊戲包含了神秘的馬雅文化、復活島上的巨石雕像以及各種謎樣事件。而遊戲畫面也以日式風格著稱。

以往舊玩家有分為舊飄、新飄和手機版玩家，但舊飄已於2019年1月15日結束。

羅德島傳說為新．新飄版本其實即係仆街網龍唔更新舊game照dup舊game開新版

自己輕輕推10下

1

2

3

4

5

6

有玩漂流幻境M

7

8

9

10

可以照join吹水
其實啲野8成一樣只係加咗少少新野

居然仲會開新Ser
網龍當年啲Game雖然左抄右抄
但真係少數會帶到啲新鮮感出黎嘅公司
吞食﹑三國﹑飄流﹑女神都相當唔錯

9成以上一樣就真
所以冇諗過轉去羅德島

隻game肝到仆街到唔個陣明點解會用咁多時間玩

網龍啲game真係隻隻都係我嘅童年回憶
當年好鐘意飄流同女神Online
雖然女神都係抄飄流再改少少咁

舊飄仲係到 仲未執架
舊飄都仲有人玩架

我仲玩緊

台灣嗰邊一開服入去已經話有新嘢 e.g. 冒險徽章
諗住入去試幾日睇睇先 佢個server今日先第一日開

我見外國新聞話個server關咗?

可能係亞洲server無關 sor 我自膠

吓
咁而家人流集中係邊個版本？

個個version都有啲咁

女神半成品feel係勁重
不過玩落其實唔差，係一解完主線有少少漫無目的咁
飄流相比之下就完整好多（以我玩到嘅進度）
當年淨係練技﹑砌屋都勁開心

女神不論啲地圖、屋、技都係直接搬飄流啲圖過去咁濟
係個劇情係嗰陣時覺得好有新鮮感
同埋主要都係啲J圖

係幾正
最記得係後來比人踢爆佢抄圖
改完之後就頹咗勁多

話咁快server 都死埋

留名 十幾年前玩過。。。

有興趣重玩呢個新新版本可以等多一兩日先
暫時個server有啲卡同唔順 可能太多人
掛機地方堆滿曬人

細個解到隻德仔開心左成個月
後黎轉職再學埋龍魂技又係勁開心
之後冇乜目標就冇乜點玩lu

最記得啱啱出一擊必殺，要係咁換ac打個幾鐘先打得完
成個ser得十幾條友學左，同人pvp屈到喊

過多幾日嚟join啦

而家仲洗唔洗用輔技升lv

佢出女神都仲會再玩

你老味當年舊飄唔更新
然後開新飄 新飄之後又唔更新
逼人去玩手飄 屌你老味依家出更新又開新game

玩緊但無左變到好麻煩

吞食M又係勁多仆街手法
一邊用封測嚟做藉口唔賠償比撞BUG玩家
但又一路出新課金item同更新
網龍真是養唔熟

依加玩落似係佢照copy大陸版飄流落嚟再用

唔知點解係個game度一直打唔到中文
一打中文就變？

掛機係咪一定要4開 ?

仲記得以前啱啱出轉職人寵 羅卡屈到仆街

上年玩咗幾個月手機飄流

新飄都係980x

重新玩左兩次 第三次真係麻麻 但童年回憶黎

目前見個server入面大部分都係4開

我嫌手機版個界面放埋一齊好迫咁玩咗一排就無玩了

佢就係sell回憶sell到依加都仲可以翻生

入嚟開心討論之餘關心埋啲重要嘢先
黃之鋒被捕

的人話無左輔掛 係咪真?

我係轉返落PC玩

無輔掛無傭兵 唔知點升上去

又要再升過

咁搞笑

想玩岩岩down左但隻game全部亂碼
地區轉左做台灣之後變番正常
但打字依然係亂碼
有冇高人指點下可以點搞

玩緊手飄

有輔掛 但D人話低經左 我20lv 打強甲 合到擊先2-300一場 啪水效率快D
傭兵應該都係時間問題 遲早實有

好懷念砌屋同騎寵

要4開又要捉龍掛好煩

當年玩一個月就灰哂機
難升難砌屋無錢 起手好難

當年細個玩得好開心
但物是人非
以前識既朋友都無晒聯絡了

我鐘意佢既屋仔，升唔升lv 都好閒
btw 我以前舊飄係直接課金掛輔到180lv
依加要慢慢升好難，得幾lv 連雞都唔夠打，弓都合唔出

Fix咗輔掛啦 係無傭兵

要去改language for non-Unicode program個位做台灣
改完就ok
詳細要睇番discord嗰度 我都係人地教先搞得掂

呢隻耐唔耐就想玩返
好鍾意佢同吞食果隻合成系統
同埋起屋

但真係要用好多時間
唔用內/外掛唔得

繼續玩手飄算 無傭兵真係搞唔掂

迷霧定大地
迷霧嘅話可以一齊玩

緊係唔開水打啦 我同fd掛緊水智同火殺火智 掛松鼠

同埋啲經水緊係用落司徒華島到啦

同吞食同期既game

升得咁快，司徒華島係咪40幾lv?

大地sor 不過已經無咩人

大家都練得好快
利申 hea玩 唔夠補品啊

係呀40-50左右 個陣就食經水都唔遲

人大左 好難搵到時間同fd煲隻game 我都係慢慢升

又黎 舊飄新飄M仲未夠咩
回憶都係留係腦算 又黎過唔好搞

我都係大地

樓主可唔可以po多次discord link

3年前既連登飄流gp keep到依家
可以入黎吹下水

又有得拾回最粗的感動

你意思輔掛爆升？ 聽講無左

都有輔掛 但唔會好似以前咁爆經 同埋依家依隻要去夾SPD先可以合到擊 200-300經一場好多架啦

屌又要再升
明明新飄已經玩得唔錯

我記得之前新飄有個TG谷㗎

如果舊飄d玩家資料合併就有回鍋潮
重玩要斷年計

記得我火殺幫掛一場都成2萬經場

今時唔同往日了

hea 玩，目標希望係個game 執之前打到15關

fb 有code 送野，其中一個code 送好多hp mp

有巴打開左組織了

仲玩緊網龍嘅金庸群俠傳online 等三轉
網龍真係由我小學呃到我大學畢業

好懷念

on9 又回鍋 咪玩啦
利申 舊飄 18x火殺

有冇同學已經課咗金
諗緊買唔買弓
但唔知個點數同hkd 既rate 係幾多

建議你唔好曬錢
呢隻game既背景唔值得課金
佢係大陸新版本（自從網龍停舊飄更新 所有新出既死任同啲儲值新裝全部係由大陸整 所以佢既更新只會同新飄一樣 十年更幾次咁）

而且佢唔係網龍代理
又係代理新飄嗰間垃圾港資9xx代理
新飄一開始又係好似依家咁
吹到自己會點更新 搞幾多野
但原來自己係冇開發能力
又係呃完人課就冇然後了
新飄好似連官網都壞埋
但仲開緊ser 放啲玩家自生自滅等摺
呢間野根本只係照dup 冇心搞的

所以隻game既未來取決係大陸之後既更新
冇更新加上垃圾代理只會係下一個新飄/m
所以最好暫時觀望下啲更新
睇下係咪短炒再諗值唔值課金

好懷念 五芒星改

dl玩下先 舊飄香江玩家

係咪firm咗唔會有爆經輔掛？咁都值得回味下

入唔到ser 有冇人解答到

今個版本好似難升咗

呢種情況多數要等維護out你出去先入得番

我都唔記得果陣新人輔掛有幾多經 好多人話少左經 你可以參考下

我直接用羅卡 冇換寵 弓普攻合擊到 有5 600經（未計雙經活動）
主47lv 另外3隻40 掛花

要唔要多開

5 600咁多我依家2xlv 輔掛打甲蟲都係得3 400

花多怪 可以合到2 3次擊
之前掛甲蟲都係禁上下3 400 唔係好知佢依家點計

到底依家仲輔唔輔掛好有啲人又話冇左有啲人又話仲有

輔掛就肯定有 只不過比起以前有冇少到經姐

我見開始有人8 90lv 照計就應該有

新手加咩點好
以前無玩過

睇你想玩咩屬咩職

係要用外掛定內掛由佢掛？
有無教學
好細個玩過下

都一定玩火系多 熱火三倍攻太屈機

有無攻略睇下
我開左個加智力 火屬可以做咩職

加得智基本上都係得火智一種玩法
範圍輸出

細個玩過下

新手想問北島南島之後
有無話可以去邊到探索下 無咩方向
定係專心升lv

專心升LV
之後就做各類人寵/技能/星星取得既任 任務難度幾何級數上升
整交通工具出海去其他國家

另外舊新飄 基督村有條地下通道可以打幾隻勁怪去到某D國家
呢隻唔知有冇 仲未得閒做任

升高lv d打狼牙 書賺下錢先搞其他野好d

Discord Share Link可以Set永久
依家條LINK又過期了

羅德島傳說係咪有組織可以入呀 琴日好似見到有人全頻叫

有冇香港組織

巴哈話係有輔掛,我不如玩新飄,笑死

依個真有輔掛我做乜要玩羅飄
所有野又要重新課
睇死更完幾隻人寵出完轉生又會步新飄後塵
更可況羅飄係新飄價錢 但點數1:1

都係照抄大陸 咩帝國羅卡只係高的屬性點 賺爽一波 然後客服潛水

以前唔識玩 最鐘意整下傢俬 整到間屋仔又大又靚又有裝修 然後合到把AK47出去秒怪仔 整到飛機去第二個國家
但升lv好難

要 唔係好難升

有啲係去練功島掛出嚟㗎

LM

點用macbook玩

大地+1

練功島+10倍水 升得快過火箭

有劇情照抄南家三姐妹添

有外掛未 我整v. Dat 登入到 但係秒彈program

搞得掂嘅話可否share

秒彈 我整到都會開心share 但係整唔到....

係咪要咩驗證

我pass埋 但係登入完 彈app

我覺得係大陸版本身block左 或 加左D新既登入code 所以搞到咁 (例如限十開 果Dcode)

唔使擔心wo 有人已經整左個外掛 但係唔流出住
宜家我係自己試下改唔到改 但係唔樂觀

各位冒險者，由於「羅德島」伺服器人氣爆滿，為應付持續加入的玩家人流，
我們決定於明天9月30日維護後加開新伺服器「雷龍島」！

「雷龍島」玩家創角即加碼送「10倍經驗聖水X5、練功島試用卷X5」，
原定10月1日00:00時雙倍經驗值活動，新服「雷龍島」同步開放！
去雷龍島玩好過 反正遲玩又無課

玩唔到既

唔轉SER了廢事煩

試下相容性轉WIN 7, 16BIT, 系統ADMIN身份

你咩名 加你一齊玩

Line群有人輔掛輔到一場19598經，打手都起碼成2-3k....

兩火戰拖車?

lm

完全搵唔到你

lm 幾時有爆LV隊，練功島好慢

可能唔同分流? 我係羅6

佢哋好多都係一開波四開去練功島食10倍水升到50lv再解女1之後再輔掛，玩兩火戰拖車一水輔加一隻升級者。

無課嘅我哋等唯有等到fb夠8k同10k讚送14張練功島試用卷先可以快啲升到50lv唔係有排掛機。

咁不如去雷龍島啦 一開波送一堆野
仲輕鬆

我都諗緊，但唔知新服多唔多人玩。

我留意緊世頻班人 成班都係未課觀望緊 見到有新服宜家招緊人一齊過新服

係咪已經有傭兵掛機程式？
依家日日掛機啲補多多都唔夠食

D人話有 但係唔流出

以前1隻主AC

4隻分身賺錢

好好玩

有玩羅飄?

無....當年玩吞食 見呢隻出 2隻一齊玩

多唔多人招過新服？

我兩邊同時玩 觀望下先 反正無課

岩岩down左黎玩 飄流真係回憶黎

遲下小d人就會合返服

最on9t未有外掛

細個果陣玩過 但未用過輔掛升級
有冇巴打識可以教下我
輔掛設定:
水系26級 冰凍 防禦 冰凍
火系打手27和61級 降敏 普打普打
本尊61級 全輔招
寵物 防禦 普打 普打
寵物:甲蟲 1級

經驗最高只有一千多(不一定合擊到)
請問各位巴打是設定有問題
還是等級差太遠？
火系打手只有61級的有減spd 要兩個打手都有？

羅德島玩家

(舊飄心得 唔知羅德島係唔係一樣玩法)
合擊輸出未夠 即係都可以話係lv問題
另外雙打手都要減敏
水輔敏最大>主AC>寵>打手
前期黎講一千經差唔多
lv高D學埋女神技有熱火縮水會好好多

好痛苦 未有熱火咩都冇輔掛得500經一場

認真飄唔算係新手友好game
無論合成升level打任都係
（舊飄路過

仲玩緊舊飄
呢隻多唔多人玩？
可以一試

開左人出左北島先 襯佢有code換又成日出事賠野 到時想玩起手都快d

一水一火去司島輔掛下 平均都4-800經一場

兩隻AC輔掛？？

其實一隻ac有寵已經做到輔掛效果 差在多定小

小學個時玩已經唔記得點玩
有無巴打可以幫我解加奈子同箭雨🙇🏻‍♂️

好似有啲玩家有用但無share出嚟 因為未整好個掛

新手有新手慢慢玩
舊玩家有窿路快升lv
都算係嘅

換咗fb讚好啲練功島券去練功島開十倍水練好過啦

搭單問有冇人新飄卡撚住咗入ser嗰個位？

冇輔掛
升LV跟手飄一樣 但冇木人打

實有啦
傭兵外掛一直都有
手飄都一直用緊黎掛機

依家都冇輔掛
個外掛只係幫你可以開勁多分身又唔會食咁多Ram
多分身就拎多d資源咁
一堆釣魚 一堆掛礦咁

有輔掛喎

用哂了

等佢10000like 送10張算

請教一樣題外話
呢隻驚最引人入聖既地方 我覺得係一啲隱藏野/任 (例如第二條村你禁個教堂佢識響）（有隱藏主角）
千奇百怪既支線 同埋好搞笑既垃圾 （物品 普通石頭 牛屎 _屎）
話說當年有個任係解佛雷德細妹做竉 新手任
咁解既同時得到一樣野叫海洋心碎片 唔知有冇人記得
呢樣野好似係被成隻game唯忘左 但係作者設定既時候又係精心佈置過 相傳/都市傳說係有7粒 但係好似到隻驚執既一日都冇人所謂集齊到 定唔知其實個任連作者都未整完
我自己就覺得連官方都忘記左

印象中 中港台各大攻略網都係5定6粒
好記得有一粒係系復活島 其中一隻魔埃頭頂
個個位係咩都冇 發現個條友係屎忽奇痕渣飛機鳩fingfing
飛上去發現 重有係新手村 出面個湖正中心 又係有錢冇地方洗渣飛機發現

利申 當年資深支線玩家

有啲印象 不過網蟲不嬲係咁 自己最強既game唔撚整 吞食1 2 三國鼎立 飄流 女神
整埋啲乜鳩黃易 果啲垃圾廢閪game
就好似kfc明明做雞 走去整牛肉飯咁 不務正業
宜家980x代理 雖然出名垃撚圾 但都望佢做好少少

冇撚有錯 當年網蟲冇啦啦出隻女神 抄當時重好高人氣既親生仔我都打個突 重記得個陣有人就差小小封頂（成隻game所有ser) 出左女神就開始沒落 隻驚係一年都唔更新 連個啲節日活動都懶得出

補充上面小小 點解我會話係精心佈置 因為第一粒係任務獎勵得到 個解說係話咩神秘既心形碎片 其餘幾粒都係散落係成隻驚既地方 斷估唔會出一樣任務得到既垃圾瓜
而如果掉左就唔會再得到番 集齊到

呢隻驚真係好撚好玩 唔係童年回憶咁簡單 當時我自己比人爆左ac又沒落先冇心機玩

女神無飄流好玩

組織戰 serpvp 小遊戲打地鼠 益智問答 坐太空船上月球
不同搵錢方法 轉賣賺1蚊 賣傢俬 幫整傢俬 代打任解寵
我個ser有個金錢排行榜前十名人叫九王爺好易搵到
長期係新手村賣魚 17蚊條 佢係分ser開十幾個分身釣魚補貨
明明大神都係神出鬼沒 可遇不可求

個個n個分身賺錢 分分鐘身邊個位就係富豪

係 重有好多奇怪野 2手飛交通工具 收錢戴人 代練個啲不在話下 礦工 泥工 好多副職

合裝致富

普通石頭 get!!

練金師

話咁快新飄都7年前 嗰時都係貪懷念玩都使幾二千幾銀課金 過咗一兩年冇哂啲帳

我仲留守緊水色

前幾日dl舊飄入唔到game

要改ip地址
你睇下巴哈啲文搵返

唔識點合野 有無合成表 合黎合去都係個D

Push

招人玩雷龍島

係咪無乜人

唔多人 一線都係紅燈 唔會登入唔到

頂呢舊嘢當年我嫌佢亞訂但又怕dum咗會無

想玩, 但仲有冇無雙呢D外掛程式先, 如果冇真係唔知點玩

係 濕鳩之處就係第一粒係任務入手但係又冇任何解說提示 由新手開始儲到2轉環遊世界都未知咩來 又重來冇聽人有收集留意呢樣野 隻驚本身好多野本身又係要玩家自己探索 先咁多趣味

幾lv了

101啦XD 應該最高

大家幫手like Facebook
已停輔掛 大低攻 得幾百經一場

有冇巴打可以帶女一 羅德島

課金啦 3火較到Spd=0 再用爆武打咪多經
又唔課又想多經

電腦版陪伴左我半個小學+成個中學生涯 手機版都玩左頭兩年 已棄

手機版爽好多
又友情襟
又同心襟

最正係玩起屋
同埋收錢解轉職任，火寵任

玩到爆晒 最鍾意整屋同練埋啲冷門寵物 玩左咁多年online game 無一隻好玩過佢

手機版照搬pc介面 唔掂啦

升霧丸同仙女元玩

諗起小學雞成星期整支火箭炮
用唔夠一陣就耐久0

請問有冇巴打可以帶女一 羅德島玩家

雷龍島免費帶

我都係水色
巴打咩名 相認下 難得同路人

依加4隻ac掛礦,4隻ac掛木
2隻ac整野

想問下手機版仲洗唔洗4開
舊飄玩家
仲記得殺手開120個ac掘礦/打活動42晶/打琉璃

淨係想懷念下，更新左啲咩 之後睇過下
伊娃1轉又盛
但係唔想手機4開，會死人

手機版唔洗 冇得交易

唉，童年game，隻game玩到後期只有爆升、課金、15關既原素，仲記得果陣識左個女仔係鍾意多啦A夢，唔知佢而家點呢

我都係水色 水6新海長駐玩家

巴打仲有玩?

邊個巴打

有無人收費帶打女1

等多幾百個like 拎埋果10張練功卷升完自己解

好漫長

開咗新地圖

依架玩會唔會搞唔掂

又要自己課金砌拖車隊 好麻煩

呢個真係初中回憶， 不過果陣唔識玩， 好似得30幾lv

唔會 只有快有快玩慢有慢玩嘅分別
肯整車隊一樣係咁玩
係之前個雙倍exp完咗會慢過之前嗰啲咁

Same

我以前小學唔知咩係輔掛
玩左年幾兩年先仲係50lv

中學玩女神課咗10k 諗返都痴撚線

啱啱上網睇攻略，原來呢隻game咁有學問。又輔掛又拖車又四開，當年真係手動打怪，技能屬性仲要是但咩都點下。隻game嘅1%都唔知玩唔玩到

趁羅德島多人玩 (雖然好多都係多開) 當玩個回憶都OK既
落唔落錢玩就睇個人啦
我自己鐘意玩整家俬多過升LV

整家私好多料都唔識伶 有啲知又難伶

呢樣野就要靠合成表同獨木舟周圍走

我記得麻繩要刷食人花先有 又唔夠打
黏土個啲又唔記得掛邊先伶到 唔掛機又伶唔到錢買料
靠自己又唔夠野lv打 起馬要6,7 開先做到哂想做既野
但係電腦廢都做唔到太多開

雷龍島歡迎你

出左10000啦
可以掛機啦

有巴打想解女1? 我可以幫手 不收費

解左未?

你係咪啱啱全頻嗰個巴打

跨頻

舊飄以前都係限20開
你點120？

殺手

唔係跟ip咩

開sandbox同vpn咪得
以前係煩在關電腦要人手開過120點ac

有冇ching知 去練功島 練妮絲 點練先最好

Lm

熱火天雷 再人寵合

有冇巴打有練功島心得
我40lv 有10幾個鐘10倍水同卷

呢獲真係大撚獲...
我隻掛木蘿卡走撚左
原來冇哂血補又冇SET斷線
返去拎番得番14友好

雪女啦 仲妮絲

仆街 點解依加淨係入到1隻ac

早期可以好多開
記得以前仲有無雙果陣
我試過60幾開 掛礦掛小雞
但係成部電腦好lag

邊隻係雪女？
技可以打6隻怪？

唔會爆裝咩
定熱完佢天雷就已經秒左怪
重生怪先再合擊秒？

仲記得細個玩台灣服，識左唔少網友，但後來都物是人非

求巴打代解女1, 4隻AC

打6體真係唔入流
雪女可以打8體 打單體同埋冰凍4體
邊有人仲玩妮絲

莎織？
我上裝睇係打4體嘅？
同埋都冇冰凍。。

卡係loading版面點搞

飄流點點假 自己作劇情

雪女係手機版先有 呢隻未必有

有冇由0開始教學
點練妮絲

課 倍水練功島

我幾肯定已經有人用緊飄流傭兵果類野

我記得南島打熊嗰個山洞右下有個門隔離有個心形窿
我估就係放海洋之心 但係我應該未齊就放唔入

手機版都用到啦

琴日見到有人秒買完野秒擺檔
我遊場交收明明姐住左都交收到

以前組條囡之後呃佢入屋一齊沖涼

出新新女神未

小學2年班果陣唔識玩依然玩左好耐
淨係整靚屋企同環遊世界
之後大個左都斷斷續續玩左幾次
但係依然唔係好識升等
咁樣嘅我可唔可以加入大家嘅公會

一定要多開先玩到(升LV之類)
見到多開都有心無力

咁似童年回憶卡巴拉島

想問下巴打四開通常玩邊四隻屬+職
火殺 水智輔 火法騎 加多隻咩好
另外有無高Lv帶低Lv acc掛輔既好地點？
例如掛死同一個位掛到上去唔洗周圍走既地方

見有種玩法係火智水智地智 + 一隻新手(帶做任)
火法騎你要預科好多錢bo
可以加多隻地(法騎/純騎/智)

火水地智點玩法
好難升

升得lv 都係輔掛 有錢直接比人升啦
唔係就科金練功島

Same 依加都係靠人carry

雷龍島招人

課金搵人升緊
以前仲細都有時間自己掛
而家大左返工真係無咁既時間
都係買個回憶

玩緊手機版

羅德島ser
請問有人可以帶貞德任務？？

我依加早幾日都係自己輔掛
練功島升到40
55折買3支瘦叉同埋400t
係要花好多時間玩
又要捉野又要有一隧隊掛木合150sp賣野又捉雷龍

同我一樣
都係買咗天刃同-200t 搭隻火用夜影鎚
不過都只係5-60lv

見證食藥妮絲屌打全世界

我都係差唔多

大陸game? 不了

細個唔識玩亂玩啱down咗電話版

玩羅德島啦

推

黎雷龍島一齊玩 開心傾計 打副本 打任務

當年水色ser 玩左都差唔多3年

基本上有左輔掛已經無哂遊戲樂趣，官方幾時先識醒覺

其實隻game有咩目標 開始悶

以前係咪要每月課金
細個嗰陣成日聽啲有錢同學仔講

舊飄Account比人爆完冇玩了我件+80+96披風

裝修咗個帳篷未？

咁鬼似吞食既

0課or微課嘅話其實幾多野玩

0課 （舉手

小課+每日玩幾個鐘唔長掛
整家俬同整材料都有排整
仲未計升lv解任

點解而家game內咁多英文人講嘢同擺攤咁嘅？
有歐美伺服器嘅咩？

見ser 1遊樂場有個連登材料店
邊位巴打開

雙經

之前有 執柒咗 之後美ser啲人嚟晒

羅德D點數兌換比值好撚伏wow
變相貴左咁多嘅，Ｄ所謂新元素又垃圾

想問下巴打們如果我想轉水智應該點配點
AGI 有D人話馬安+洗點,全加INT
但問題係咁樣好高成本....
如果我想解任向應該點配點

LM
隻game唔用傭兵掛機變到麻煩左 成日斷線

鐘意買番黎既卡巴拉島

點解我一開波就卡關？？？佢話我背包滿左之後隻木筏就唔見左出唔到海

恭喜你中咗bug 之前有個人都係咁 建議你開過隻

PUSH

冇咗雙倍經
冇動力輔掛

我隻水輔168
差少少180

火法水輔(未轉職) 兩隻得151
兩隻火戰 (都係未轉職) 得110

升咗人寵先啦

又要科寵卷
巴打升咩寵
暫時想升兩隻羅卡 一隻天使(全體) 一隻妮絲

我主玩兩隻ac
一個跟克里夫 暫時用任卷都夠洗 先6x lv
另一個跟艾琳 無洗 跳到痴哂線 我諗到時換過隻輔技寵

我依加都未搞過人寵
諗住轉埋職先慢慢升

未練人寵+1

重唔夠lv冇得100%合擊

今日開始同雷龍BB掛C島

啱啱先見到原來有開新ser 細個唔識玩玩到40幾lv就無玩
唔係太多時間online既話依家先入坑會唔會太遲

未夠lv

唔會呀,好快上到

我之從比左2舊幾買左3個400T 同瘦叉掛甲蟲 輔掛就已經火速升
同埋一定要解女1, 有縮水有熱火先高經

想問下依家D EXP係多過以前好多? 想玩下回憶下

玩輔掛同以前差唔多
普掛真係2046

輕輕推一推

冇雙經都係掛到2046

漂流好好玩 以前有玩 不過幾年前好似更新唔到 無得玩。好記得可以一捉隻寵就拎黎騎 加奈子好勁 然後去到個鎮個槍手都勁。btw最高玩到幾lv？

LIHKG同五大訴求 兩個公會仲有位招收新血
要求：會上線

五大訴求組織優惠：
商城點品優惠價
解任 7 折
定期活動
主要溝通渠道: WhatsApp

LIHKG組織優惠：
無
輕鬆吹水玩得閒帶打任
主要溝通渠道：Discord

有興趣加入我哋可以寄信俾 null

你去s3 game場

見開左新SER雷龍島，有冇人有玩?

有冇人有玩雷龍島SER

有呀

加我 名:HongKonger

無郵筒 寄唔到信俾你
我 閃電俠

五六年前舊飄冇人屈食丸冇人屈鍛100 依家已經鍛200
小課都叫做有得打下無界 食腦好多嗰時
但之後屈食丸就冇乜動力玩 食到啲火法騎仲快過我風法騎
真心冇哂平衡
啲妮又係食丸加段100 上到2400/2500 spd 仲快過我隻地法騎 真心Cls

仲有大把人陪你玩

有冇game id
辛苦升lv 中

係咪仲係要4開升LV?

想問吓呢個問題可以點樣解決

推 thx

有冇試過強制更新？

試過冇用